【有片】TWICE SANA成為第一個跳「摸X舞」的女愛豆！動作100%還原全場笑翻

Rain 3年前的歌曲《Gang》因為劉在錫而逆襲爆火，成為大家爭相模仿的對象，就連仙女團TWICE成員SANA也沒能逃過這首神曲的魅力。

日前，TWICE做客了廣播節目《Power Time》，和聽眾們暢聊。 期間有聽眾表示想要看MOMO跳Rain的《Gang》，MOMO表示：「我自己沒有好好跳過，倒是和SANA一起跳過。 」DJ崔華靜立刻鼓勵兩人現場挑挑看。 MOMO和SANA稍微練習了之後就在演播廳的空地上跳了起來。 兩人將演播廳當做舞台，迎合著《Gang》的音樂起舞，在隊友們的「慫恿」下甚至展示了《Gang》的精髓動作「摸X舞」（摸辣椒舞，韓語中「辣椒」為男性生殖器的隱喻），逗得全場哈哈大笑。

節目公開后不少網民留言稱：「SANA創造了歷史」、「哈哈哈哈，SANA太會了」、「第一個跳摸X舞的女愛豆」。 （大家可以從19:49開始看）

JYP爸爸推D女出去做

彩瑛快啲嫁俾我啦⋯⋯
佢真係好隱形人

碎開碟

嫁左俾我 師兄有心

定延很正

Bot

摸閪舞

正撚到

我莎跳錯都係咁令女

用辣椒咁細條既野比喻條j咁趣緻

韓國人差不多la

我老婆好令~

彈彈彈

雞sssssss

請尊重 謝謝

人地係綠色一大條果隻都叫辣椒
佢地平時食飯枱面都會有

都係我唔好...教壞左佢...佢習慣成自然!

MOMO比希澈愈揸愈大波

大波左勁多

The premium protein helps